有冇人期待將成個支那炸爛哂做世界垃圾堆填區?

只有將成個支那徹底毁滅，將消滅所有蝗蟲，並將成個支那（由深圳河以北開始，包埋海南）徹底炸爛，當世界垃圾堆填區，先可以平息香港青年人多年以來的痛苦

跪求侵侵立即出手，炸爛哂成個支那

負皮者港奸